數碼通SmarTone 5G月費計劃出爐 加80元享無限5G數據

本地3大電訊商香港電訊、3香港、中移動早於上月啟動5G上網計劃，而首家非採用華為5G技術的本地電訊商數碼通（SmarTone），今（26日）終於公布其5G月費計劃。SmarTone 5G月費計劃的入門價格是398元，可用80GB數據。更可增加80元，享有無限5G流動數據。

SmarTone 5G由今日下年4時開始啟用，客戶可隨時加入該5G計劃。SmarTone總裁葉安娜表示，客戶在8月31日前加入SmarTone 5G計劃，可享有每月額外20GB 5G數據。

她又指，每月用不完的5G流動數據亦可儲起使用，最多可儲500GB。

其目前在全港已有70%地方擁有 5G 網絡覆蓋，並在明年中達到室內、外全面覆蓋，包括在未來數星期內，在港鐵沿線推出SmarTone 5G服務。

她又表示，SmarTone 5G同時覆蓋多個本地商場如：ICC、IFC、APM、海港城、時代廣場等。

SmarTone市務及銷售部主管林寶彤另指出，其5G方案將提供視像軟件Zoom及Microsoft Teams免數據任用優惠。

多唔多地方收到先，如果4百幾都可以接受

shk

好似得數碼通有無限
無限爽好多

SmarTone 5G由今日下年4時開始啟用
即係點？

無限流量 但限速 有撚用咩

寧用smartone
點都唔會用華為(csl,3HK,中移動)

超過6個月合約 未能網上續約或升級
請到門市或致電客戶專員

萬事俱備
只欠iPhone

依家無限都只係$2xx
貴一倍真係不了

SMT $400蚊 5G plan用爆80GB之後限速無限有5Mbps
5Mbps睇到1080p youtube，我覺得算係合理
再加$80已經有真無限5G

望下CSL啲弱智plan
$700 限速無限數據「最高」3Mbps
$500 限速無限數據「最高」2Mbps
$400 限速無限「最高」???Kbps???唔話你聽

我諗你搞錯咗.... 80GB 之後唔係有 5Mbps...

係加$80之後先至有 5Mbps..

全香港唯一一間唔用屎為

其實佢都買過大陸天線。利申, 見過張單。

張圖太濛冇睇清楚，咁我用4g無限好過
唔知唔加錢限幾多m

今次5g個個用國貨華為
得佢用Ericsson 鋪網

有傳出了5g plan之後
幾間電訊齊4g行得慢左
侷你up上5g
大家有無呢個情況

Smt放曬風話用愛立信 有獨家技術 唔會拎曬4G啲位行5G搞慢4G喎

我諗佢改咗個玩法, 可能因為太多人無限用量真係太誇張.... 所以變相寧願 Sell 多 DATA.

80GB, 仲可以俾你儲嚟用. 上限 500GB. 有 $1600 買機 Coupon 回贈.

即係 ( $398 +$18 ) x 24 - ( 1600 / 24 ) = $350 80GB ( 8月31號前 100 GB )

感覺上佢 多人 Plan 好似抵玩啲.

3 Sim = $692 / 150GB , 計埋 Coupon = $208 / Sim
4 Sim = $830 / 200GB , 計埋 Coupon = $185 / Sim
5 Sim = $968 / 250GB , 計埋 Coupon = $171.4 / Sim

但係身邊冇人用 5G 手機
等埋蘋果出 Sin .

附屬sim卡係咪有獨立電話號碼？如果係 咁攜號轉台用哩啲附屬sim卡得唔得？

數碼通=Sell HK

諗住用smartone 5g plan配5g router當屋企WiFi 用(住村屋)

有冇咩router推介？除非屎為嗰隻

每月用不完的5G流動數據亦可儲起使用，最多可儲500GB。

咁已經贏左啦 好老實有幾多人可以每個月用哂80gb

成500一個月

你村屋個位收到5G再諗啦

識玩一定係依家join無限4G

其實4-5年前4g都係呢啲價

有邊間電話台唔係Sell HK?

Yes. 得.

好多..... 好多人真係 200GB 一個月...... 所以點解個網絡咁慢有陣時唔係冇原因......

對起成個網絡人數喎

當然係講緊淨係用無限嗰啲. 有人係咁樣用.

好多嘅意思當然唔係比率, 而係至少身邊至少都認識三四個.....攞部手機當係電腦, 上網睇片全部都係靠佢.

出無限plan梗係用盡佢

現有family plan有冇得轉？

我會用smartone smartone 唔係用華為技術

地方唔算話好廣 況且佢頻譜都無其他台咁多。

有啲貴

用返4g 激年卡算

咁唔想用華為可以點

即係我話佢可以儲起data呢一點贏曬啫

岩 我join左了

宜家有D地方好似用埋屌為天線啦

DSS唔係新野,只係Ericsson改下名包裝下

thanks

DSS唔係新，但係Ericsson領先，Smartone首間採用，其他電訊商未有

雖然三間網絡商都開展咗 5G 服務，但唔少人都等 SmarTone，因為佢係唯一一間唔用華為，獨家採用來自瑞典嘅 Ericsson 作為 5G 設備供應商。不過，我哋比較實事求事，採用 Ericsson，令 SmarTone 可以搶先採用呢個 5G 技術：DSS (Dynamic Spectrum Sharing) 動態頻普共享去架建 5G 網絡，呢個先係真正嘅賣點。其他網絡商相信未來都會引入，但 DSS 呢個技術，暫時以 Ericsson 最先商用化，數碼通夾 Ericsson，搶先用到 DSS 技術起網，絕對係賣點來。

由於 DSS 技術可沿用現時 4G 基站以軟件作操控，數碼通可以用最快速度，以 N1 (2100) 作全港性 5G 覆蓋 ( 26/5 開台，已全港覆蓋 70%，包括 5G 結界如大埔及馬鞍山區域，預計下年年中，全港室外室內覆蓋)

華為都有DSS,問題係用華為果3個台有無用緊
數記用DSS黎打晒飛機而唔係主力谷N78
除左N78禁區呢個因素,好明顯係用勁少錢開5G啦

呢d 討論， 又去返當年取消無限plan, 變相加價， 無限plan 近年又出返晒黎la

其他台 = 直接採用解放軍背景的華為基建

要移民

SmarTone用屌為室內基站

長洲 山卡啦 村屋繼續幻想可以用無線NETWORK取代有線
唔洗俾李澤楷收天價
然後你住果度連收4G都有問題

SmarTone 咪就係話其他solution 個dss 未用得lor

我個plan下個月到期
如果我用iphone 可唔可以照登記5g plan?
自動用返4g data?

咁又唔得wo

呢d室內頭係供LAA試驗用,4/5G主頻依然使用愛立信,
仲有佢已經講明LAA仲trial緊,第時換返愛立信d圓柱頭你都吹佢唔脹

你地倒不如擔心下沙中線被統一用蚑偽仲好過啦

SmarTone用屌為室內基站

可以
5G PLAN一樣可以收到3G 4G signal

可以..... 不過有啲搵自己笨...... 因為 5G 貴啲. 同一個價錢 你 4G 已經無限.

邊度有咁平..... T-Mobile Magenta 要 $70 .

依家用緊smt學生plan
完約唔會再續
慢到仆街
收得又差

sell hk vs 華為
矛盾大對決

太空卡 + 鴨聊佳40gb ....夠玩成年

但一簽約就2年

就算冇限速 我都唔明
用得個批係咪隨時係街到down AV

有 慢咗

有架
你去搵sales就得

睇定d先啦，數記出名縮骨兼小氣，一認到你張sim card放左響router用就即刻唔比你收到台

沙中線同部分upgrade 左天線系統既車站都係華仔，華仔真係無處不在架

轉三星囉

唔搭咪得

啱呀，華為基站收得好啲，唔送

你睇3hk 5mbps 睇唔到ytb

點樣睇唔到
smt 2m無限都睇到

1080？

屌收到的範圍仲低過wifi

太貴，又未廣泛
用返4.5G 真無限仲好

除非換機上台 否則唔考慮

有 我SMT 4G無限之前收得好好 近幾個月食哂屎

唔係收番4G條CHANNEL 分左比5G咩
所以4G係少左位

多啲白老鼠咪幾好

3台苦主

htc同netgear都會出5g router
but好似成5k
等多年出左第二代等佢跌價先買啦

同埋你屋企收到5g先算啦

利申村屋撚用緊smt 4g無限，拮緊netgear m1

個時3k幾買舊m1
而家1k幾

我SMT 4g 喺屋企收得十零mb, 有時得6mb

我用router speed test快過電話嘅

屋企router lan拮電腦 speed test有時上到8x mb
多數5x

手機屋企speed test多數4x

手機同router都係smt 4g

5mbps 睇utb 720p 都唔得

2mbps都得.....LOAD 10秒啫

128kbps 都得
唔知幾多秒

2mbps我接受到, 你用過先講, 我一個月都用40GB

我3hk 5mbps 接受唔到 定係你接受到你睇2分鐘片load 4分鐘

我SMT 2mbps load10秒左右就得

咁個個都抽部份頻行4G，唔慢有鬼。

愛立信係上4G 年代都玩過，個陣仲要係CMHK 仲用中興愛立信個期。

其實80G已經好多

誠仔＝3/CSL

SHK= 北歐貨

不過一定唔用匪移動。

一句講曬
3HK CSL SMT 香港人只有呢三個台選擇

人地成編文都冇出現過流量兩隻字，你想你講你老母流量大

別要再失眠

240p 👌🏻